shopify 香港係咪無人用

點解好似完全唔興咁

有買股票

個廣告煩撚到

唔知呢，shop啲咩架～

其實任何喺西方自由民主國家普及既野喺香港都唔興，香港人不嬲都冇撚用，佢地好似真係唔明咩叫有得揀，你見依度啲人開口埋口WhatsApp Facebook 就知
例如 Apple news 網絡流量一早超過Google news
,而家排第二 一樣冇香港人用
iMessage / FaceTime

邊知話FaceTime 冇人用？

有返過工

因為setup 上無其他容易...

香港市場係咪用shopline好啲？

香港都無推出apple news

apple news 香港無出點撚樣用

有 apple daily

其實將手機設定使用地區係美國係唔會影響任何你任何日常操作而且直接將成個Apple ID轉做美國區係更好用除非你會有需要下載中共香港省區域入邊嗰啲app例如馬會嗰啲，否則係可以完全割斷，而且用到第更多第一手新功能

認真Apple news 真係好好用....變咗我第一資訊來源因為Apple重金請人人手採編左中右媒體作為持平資訊平台，用咗兩年我連Twitter都開少咗好多⋯⋯Apple news + 個月費相比起其他訂閱服務就有啲貴最奇怪係點解可以搞咗咁耐都冇一個Apple news + music + magazine bundle

巴打做開dropshipping？

fatfat 啦
而家想追

Spotify 多外國歌，local 歌唔齊，所以較少人用少人睇，好多外國來香港做野都用spotify ga

Sorry 寫錯野，收返

shopline 有個香港office 有咩唔明可以中文交流或者叫佢地技術支援
shopify 靠自己多啲 但方便同好用好多 （用app睇到後台真係好方面）
利申：兩個都用緊

on9仔

呢隻嘢新高